[NBA] 無獎競猜遊戲: who can stop Celtics?

next schedule:

@ heat
vs magic
@ pacers
vs pistons
vs 76ers
vs suns
vs bucks
vs mavericks
.....

...

now, 16 win streak
Boston history record

公鹿
巨人殺手

只有羅渣士離開先可以阻止些路迪

Hawks

應該咬得好緊依場

Parker復出未?

格拉斯哥流浪

未

Magic

識波
G持

Pacers都得啦

溜馬

無人估活塞既

Pistons

活塞今季都殺唔少強隊 呢隊有相當大機會

76人

巴or拜

蘇超英文叫NBA咩?🤔

76人

我愛隊

PSG

一出POST通常見光死